[真人真事]我唔小心搞左女朋友個孖生細妹，點算

小弟先講一講下自己背景先

我就29歲，斯文男一個，女朋友25歲，咁就同女朋友一齊左三年幾

女朋友就有一個孖生細妹，個樣同身材基本上一樣，但髮型有啲唔同，女朋友就直髮，細妹就梨花頭

佢地兩姊妹同埋呀媽三個人住，咁我就經常上去借宿一宵，佢屋企就兩間房，細妹同呀姨一間，女朋友自己一間

咁因為佢地住個度我翻工
呀姨又唔介意比埋鎖匙我自出自入，有樣唔好嘅係有啲乜電器壞要換乜都打黎搵我整，應該都當我係佢半個仔咁架啦

家姐同細妹嘅感情好好，以我所知佢地兩個都無乜秘密嘅，對方都知佢地嘅秘密

但係細妹每次見到我，唔知點解覺得佢好尷尬，大家都成日一齊食飯，但同細妹講野佢永遠都嗯嗯我，好hea咁答，唔知係唔係佢好討厭我

入正題啦

咁琴晚我ot到十二點先收工啦，其實平時都好大壓力，咁我飲左半打大啤酒就直接上去女朋友屋企訓，我又唔記得同女朋友down聲就上左去。

翻到去都成兩點，咁我上到去入到女朋友間房見到女朋友訓到死豬咁，咁我咪靜靜雞雞咁攞翻啲衫褲去沖涼，沖完涼頭都唔吹就上床

咁我上到床攬住女朋友，同埋飲完酒又想搞，咁咪錫下面又錫下咀引下佢，引到佢醒左佢想講野又想推開我，咁我女朋友講過話鍾意我夾硬黎，所以我唔比佢反抗錫到唔比佢出聲

咁慢慢佢就開始回應翻我，咁我依個時候就開始上下其手啦，但發覺啲皮膚好似比平時滑

咁摸摸下就要摷啦，係比平時濕好多好多，咁我係佢耳仔邊問佢"做乜今晚咁濕呀，今晚好餓咩？"

佢無答我咁我就一路摷得落力啲，摷左三兩分鍾就摷到佢高潮到

係佢個身軟晒無力我就扒走晒佢啲衫褲埋牙，咁我通常就第一下就大大力放晒入去，但係今次我覺得佢下面窄好多，窄到我有啲痛咁，不過我無理咁多，因為真係好濕好多水，比平時正好多

咁我好鍾意一路抽插一路問正唔正爽唔爽，但平時女朋友唔答我淨係嗯嗯嗯咁
今次竟然答我，好正，好爽，我唔知係唔係因為我飲左酒特別勁，所以搞到佢咁，
到最尾我都射晒入去，因為佢平時有食藥

點知我射完之後佢打左我一把，我呆左問佢做乜
我去左開燈一望，原來細妹黎，佢攬住個枕頭啤住我

我問"點解你係家姐張床度"
佢無答我怒氣沖沖咁沖左去廁所就翻左自己房

我呆左坐左係度半個鍾，聽到有人開門
先知佢同朋友出去唱k飲酒

咁佢沖完涼上床又想搞，咁我都精神有啲load唔到就比女朋友強姦左

到第二朝起身，去廁所，見到細妹係廳，佢一見到我就啤住我入左房。

各位巴打，依加應該點做好

幾時集齊一套同埋女朋友個老豆搞野？

黑人問號？

on9

反正你都係想屌西姐 屌完咪算

上次同女朋友阿媽上床
今次同女朋友阿妹
下次就會話3p

先存檔

寫得幾好

假膠都打咁多字

呢篇野我睇過好多次啦喎

真人真事黎，你搵到我我切柒

我都睇過